有彈弓手應該點樣醫？

啊媽做侍應
佢返工返到有彈弓手
之後叫佢唔好返都仲要返
搞到依家惡化

重點係：佢繼續返工既原因係因為悶，搞到手惡化，嬲到我

有冇人or 你識既人 曾經有患過彈弓手而好得番
可以話比我聽點樣醫好，同幾錢要醫幾耐？

child 登 = 免費登記醫學咨詢

唔好再猜包剪揼

拎住支筆芯 就唔會再怕彈弓

睇醫生
等排期做手術

過來人 睇醫生 物理治療 不停拉筋 停止工作 詳細pm

新症2022年

最憎人猜包剪揼彈弓手

leeyufann@gmail.com

比你contact 我， 不勝感激

其實我真係好嬲，聽完我啊媽咁講
可唔可以對自己健康負責任？？
我見我啊媽之前連扭水樽都扭唔到
而家惡化咗將來點算？

將來照顧你就一定
但你手唔郁得我又返緊工屋企野你又理唔到
我咪好大負擔？
想維持依家既生活質素
係咪又要出錢請人照顧你照顧屋企？

可能我真係諗到嚴重咗

Tg?

彈弓手好小事姐

可以打類固醇針落關節
又可以做手術一勞永逸

幾多錢啊，上網睇又無講
我諗我啊媽應該要去一解術，都幾嚴重

其實彈弓手呢啲小事可以喺公立搞

去骨科慢慢排期，你預係幾年，不過無性命危險，其實唔怕排
中間睇政府街症覆診，聽過有個阿婆講街症醫生都會打類固醇針

如果你真係咁孝心要睇私家，價錢個個都唔同，你要睇左問左先知

食止痛藥可以減輕到痛楚起碼訓得著覺
但痛楚唔會消失
而且食到好勁既止痛藥先見到效果但就算連埋胃藥食副作用都係有機會胃出血
搽冬青膏零作用
喜療妥有極少幫助
反而九龍城買泰國有紅色(熱療)或藍色(冷療)果隻藥膏搽過無咁痛
不過好耐無搽唔記得係紅色定藍色有用

職業治療雖然兩者目的都係想令條筋放鬆
戴日間手套對減輕痛楚有好少好少用
戴夜間手托唔覺有幾大作用反而搞到訓覺就住就住仲唔安樂

物理治療有用
無力其中一個原因係關節位條筋發炎腫大左
影響到一發力就痛甚至發唔到力
物治其中一種磁力熱敷可以幫助到患處消腫
關節位減左腫就會有番返力

止痛機即係脈衝機或衝擊波都算有 d 效
做緊果時幾舒緩到痛楚
但長遠既幫助唔大

打類固醇針係短期內比較有效既針對性方法
但其實仍然係根治唔到

最後一步做手術係醫治到
個做法係將已經發炎收縮乸埋左既筋鍵用手術刀界返鬆開佢
不過入侵性治療始終都有一定風險

去排期做手術，小手術黎

我呀媽食b雜維他命 食左半年就好返

留名學定幫屋企人

幫屋企人

我彈結他彈到有彈弓指
一起身手指僵左要慢慢鬆返d手指
想問大家醫成點

諗住搵熱水敷下